旺角掉玻璃單位

有冇手足可以起到幾多樓幾多室

因為最近想買樓
同埋有冇人聽日一齊上去
視察下單位

推

好想有人陪我睇呀

蒙面冇罪
立法無理
全民口罩
以抗暴政

有冇人可以陪下我呀
夜晚定朝早都得㗎
你哋想幾時你哋話事呀
最緊要有人陪我

咁早瞓晒
咁我聽日再問囉

傻既先聽日去，一定有伏擊準備
搵日再奇襲啦

你哋真係唔陪我呀？
仲諗住去嗰度參觀下啲單位添

唔好聽日去，上次沙田渣刀果2公婆第日俾人淋油

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

快手左，未打哂成段，第日俾人淋既第2次有狗埋伏

一定要裝修有現場記者比佢掟中

我想去睇單位